\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Письменная серия 1}{10-1}

\large
% первые две задачи порешали нормально, третья предсказуемо оказалась
% гробом --- её решило 1.5 человека
\libproblem{region}{2009-10-4}
\libproblem{city}{2009-10-2}
\libproblem{russia}{2006-10-1}

\newpage

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Письменная серия 2}{10-1}
% первая достаточно стандартная, затруднения возникали только с
% тригонометрией; вторую сделали все, третью --- почти никто, хотя
% подходы были
\libproblem{savchenko}{2.8.28}
\libproblem{mipt}{2002-3(1)}
\libproblem{russia}{2011-10-1}

\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Письменная серия 3}{10-1}
% первая оказалась очень сложной (не писали условие отрыва), вторая
% скорее простой, в третьей довольно много вычислений и поэтому
% порешали её средненько
\libproblem{okrug}{2005-10-3}
\libproblem{kvant}{1678}
\libproblem{kvant}{918}

\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Письменная серия 4}{10-1}

\libproblem{soros}{1998-10-I-4}
\libproblem{rayon}{2014-10-3}
\libproblem{parshakov2}{2.1.8}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
